【最新】黎智英涉勾結外國勢力及詐騙罪，向高院申請保釋候審獲批

七擒七縱？
可能好快又拉返

沒收咗護照，係咪監倉有乜所謂